土耳其真係痴線

咁少外匯都夠擔夾息，香港上次97年都係好彩先頂到仲要衰6年

由其上次炒土耳其外匯賺到錢果啲銀行，今次沽唔死土耳其就大獲啦